荃灣好多撕紙狗

巡完一圈
發現好撚多撕過嘅痕跡
有無手足一齊做d嘢
目標係連儂天橋！遍地開花

push

推

其實佢地撕紙未必係壞事
撕完再貼 更新下新資訊仲好
獲獲新鮮獲獲金

光復香港 時代革命

荃灣區太大
仲有好多小區
要遍地開花就要花多d時間

荃灣連儂牆需要擴展！

荃灣好似好多警察宿舍
自己小心

綠楊有

遍地開花
荃灣好多保皇黨區議員

連登仔明白未? 要完全脫離共產黨先會有出路?

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！